求幫手 朋友失咗蹤

我朋友前幾日打電話同我講
佢同屋企人去警署報案
之後報完案佢成個人消失咗
我去警署問我朋友嘅案件
啲差佬話唔同得我講 但我朋友好安全

呢幾日我見到佢fd ig line 都del哂ac
Wtsapp都兩日冇上線
手機又閂咗 完全聯絡唔到佢

我問佢朋友 佢朋友都唔知咩事
我試過去佢樓下睇下佢屋企
正係見到佢開咗燈
幾日去睇佢都冇開窗簾

我好擔心佢 但因為佢屋企人唔太喜歡我
我唔上得佢屋企搵佢
佢連工都冇翻 email又唔睇
成個人消失咗

我好擔心佢 可唔可以比啲建議
或者提供啲方法
點樣可以聯絡到佢
佢而家似比人軟禁

我琴日寫信去佢屋企
但8號波 應該聽日先送到

求救 求救

你出到寫信呢招都唔上門
你係咪痴漢黎

痴線 你朋友無啦啦人間蒸發 仲要消失前去完警署 比你都會用盡方法搵佢啦

求救

推推

求救⋯

就咁睇真係似糾纏人嗰啲變態
個朋友係咪去報警話樓主騷擾佢
所以差佬唔俾樓主見佢
驚到工都冇翻 email又唔睇
淨係可以匿喺屋企 閂晒窗簾
而且對方屋企人點解無啦啦唔鍾意樓主
根本事實就冇人軟禁佢朋友
係為咗避開樓主啫

樓上個柚木加埋失蹤就諗起

本身已經成個星期冇搵佢
唔關我事囉好唔好

同佢鬧咗交 絕交咗
但佢無啦啦失咗蹤我又好擔心佢

大陸旅行團停咗去香港團 應該係共產黨唔想卑人接觸太多關於香港嘅事 因為抗爭和獨立思想係共產黨最唔想中國人有嘅野！
如果真係想共產黨驚嘅 應該係去大陸人多嘅地方宣傳共產黨嘅光榮事蹟！ 包括六四事件、大陸高官屋企人全部都係拎外國護照、各省市地方嘅鎮壓手段！
卑中國人知道得越多！共產黨就越驚！

推！